聽日罷工 大家早少少起身

早起身遊下車河，約下朋友去商業區行下街，但係記得盡量唔好阻住人返工，費事啲人拎塞車同安全為理由唔返工啦